Une école comporte deux classes.\par Dans cette école, il y a 26 filles.
\par Dans la première classe, il y a 12 filles et 11 garçons.
\par Dans la deuxième classe, il y a 27 élèves.
\par\vspace{2mm}\par
Quel est le nombre de garçons dans la deuxième classe ?
\par\fbox{
  \begin{minipage}{\linewidth}
{\em\small Utilise ce cadre pour tes recherches.}
\par\vspace*{3cm}
  \end{minipage}
}
\par
\underline{Réponse} : \dotfill